學日文邊間學校好？

初步睇過有第一日語同日經邊間好D？
我學過50音 但已經唔記得晒
我見第一平少少
一班大概幾多人到？會唔會容易識到同學 可以一齊交流下咁

推